llm可唔可以升讀jd？

幾年前八大主修文科副修商科畢業2:2，成績唔好係香港讀唔到master就去英國紅磚大學讀llm，依家2:1或1st hon畢業，想問下可唔可以返香港報讀jd？機會大唔大？

有錢就讀到

應該無咩問題

undergrad唔係common law 地區嘅LLB就讀得JD

難d

2:2有啲難，就算你有錢都要2:1先穩陣

唔係。但唔知llm會唔會影響呢

即係都係睇first degree，唔會理我個llm？

可以試下shitty 但係hku cu就應該冇機喇，佢地brochure年年都寫100% 2:1 or above

自己send email 問啦

The LLM won’t help much. 可以照試 City / CU（但係 HKU 真係 don’t bother）同埋可以考慮 GDL / UOL LLB

感謝其實我目標係pcll，uol llb/cpe/gdl有無話邊個機會大啲？

前兩者個分數我理解要貼住 70%（即係英國嘅 first hon），後者就大約 65%（即係英國嘅 mid 2:1）。我朋友 UoL LLB grad 話一啲都唔容易，但因為佢同 CPE 喺香港有個 track record 所以認受性會高啲。GDL 嘅話喺香港嚟講相對比較新，但係教學比較淺白易明（英國本地 GDL 辦學已經有多年歷史）。In any event 兩個選擇都可以完成你嘅目標。Good luck！